【兩台大戰】李克勤加盟任《聲夢傳奇》導師 ViuTV組20位KOL女團硬撼TVB

由余詠珊及何哲圖負責的大型選秀節目《聲夢傳奇》，在曾志偉回巢後曾緊急煞停，而TVB與三大唱片跟無綫「破冰」將《聲夢傳奇》重新包裝推出，更有李克勤擔任《聲夢傳奇》導師。

另一方面，ViuTV力邀20位本地KOL打造特備單元劇節目《YOLO的練習曲》，相信能掀起電視界的龍爭虎鬥。

李克勤加盟《聲夢傳奇》

據悉在王祖藍的提議後，《聲夢傳奇》獲重新包裝放行，日有有指重量級歌手李克勤將任星級導師，指導《聲夢》15位學員，同時有指再有三大唱片派出歌手客串《聲夢傳奇》，當中不乏重量級歌手。

李克勤回應傳媒時表示會全力以赴，為學員提供意見，自己也會在節目展示嚴厲的一面。

以「要還原香港音樂」為目標的曾志偉，上任後積極與各部門聯繫，更與香港三大唱片公司接頭，解決了自2009年發生的「版權風波」，修好了TVB與三大唱片公司僵持多年的關係。

今次《聲夢傳奇》重新包裝再推出，15位實力唱將加上專業歌手，豐富節目的追看度。

ViuTV本地KOL組女團

至於擅長真人騷節目的ViuTV，日前則宣布邀請20位香港KOL和YouTuber女神上陣，打造特備單元劇節目《YOLO的練習曲》，以女團角度深入女性話題。

從宣傳片可見，20位女生以校服Look練舞，當中有「港版周子瑜」之稱的Jeannie、「試當真」常規演員陳苡臻（Jessica）、Dear Jane《未開始已經結束》MV女主角歸南茜（Nancy）、YouTuber戴月（Kikko）、演員郭爾君（Alma）、張蔓姿（Gigi）等。

笑死 把自己看得那麼高

送禮勤

送禮勤咪又係得d老野會睇 冇分別

你都ON9
睇女好過睇CD機屌人啦

殘酷一丁

2.0

撇除TVB
李克勤講野

送禮勤起大陸都比人當小醜啦

你估真係好唱得咩 曲風又單一

周深 李榮浩 華晨 joker老師

是單抽個出來都受歡迎過你啦

仲未計 易烊 skr 江蘇龍 張藝興果

真

TVB班支那西有撚人睇咩
係人都睇女啦

搵埋梁榮忠丫笨

啱晒 老坑去老坑台拍老坑節目

睇女好過啦

咁你又唔好擺哂班大陸人出嚟比較,不如擺埋全世界歌手比較啦

香港現存歌手,李克勤唱功同穩定度的確係top果班wo

tvb唱歌比賽，發展最好果d都唔係第一

許庭鏗，吳業坤，孝子

咁叫大戰咩？咁叫屌打，單方面屠殺

起香港威有咩用呢gem就真係勁

tvb請唔起你果堆啦
而且李克勤應該都係收tvb友情價，報答返佢最霉果陣tvb俾job佢做

上支那到on9節目蒙面唱夾埋做戲俾巫啓賢認唔出
去做小丑算啦

唔明李克勤上去曚過面扮過野做小丑，同佢唱歌唱成就有乜關係

例如唔通王祖藍扮過女人就代表佢做其他野係廢？

李克勤 廢老藍屍都唔睇佢

都唔係嘅
不過係上世紀，例如eason hocc

李克勤擔任《聲夢傳奇》導師 ViuTV推本地KOL女團迎戰

無綫歌唱選秀節目《聲夢傳奇》，經曾志偉、王祖藍重新包裝後，變成15集嘅真人騷。有傳節目將由鄭裕玲、森美、崔建邦擔任主持。而導演方面，據悉除李克勤之外，三大唱片、共6間唱片公司派出歌手代表，穿插15集真人騷演出，而兩位神級歌手將在節目尾段登場為學員打氣。李克勤表示將匯集天使與魔鬼於一身，為學員解決問題。

01唔貼link
個主持陣容又係呢幾個

唔好教人做cd機害佢地啦

「要還原香港音樂」

啲死老嘢不思進取到
唔係諗點樣進步
而係仲停留緊喺以前風光嘅時候

冇個識，係咪支畜黎？

唔理任何政治因素咩奶共 咩送禮 淨係睇實力 李克勤的確有呢個資格坐係度喎行走cd機你估流㗎

大台唔搵咩許廷鏗 咩fred 削骨還父個班做導師算偷笑啦 張學友陳奕迅請得起咩 tier two嚟講送禮勤絕對有資格

咁鐘意大陸野做咩睇香港垃圾節目

認真答你 容艾辛夠地位啦掛 上到去都係俾人當小丑撚啦你唔講 俾人玩撚到喊你唔講？乜撚野春晚 咩香港天王巨星咪又係企第2第3排 知唔知點解呀因為佢地從來都冇將香港人當做自己人 係外人呀 有冇聽過當年回歸佢地點樣講呀 河水不犯井水呀懵撚(當然大家都唔稀罕啦)

你仲睇啲大陸閪唔該你反省下 唔好出嚟獻醜啦

佢係一個比較悶嘅歌手 話佢唱歌風格單一都無錯

兩位神級歌手是咪撚伯同肥媽

李克勤我冇太大興趣睇

Fred Alfred個啲邊夠資格
其實李克勤夠資格去評 不過唔吸引到我去睇咁解啫

印象中李克勤一向都係收視毒藥

個班導師最後變哂明星足球隊嘅人

全城盡興 殘酷一叮

你收皮啦 阿勤係大陸係大卡黎

又兩台大戰

之前咩tvb調動節目打viutv口罩小姐
想知打成點

Joker老師同江蘇龍係乜水？

聽講送禮上大陸唱一集都收得唔平

有點甜果個囉
少數華語過億VIEW

JOKER咪薛式情歌

Viutv咪又係當香港人傻閪
又推返隻八両金保錡出嚟做節目，睇返tvb都無所謂啦。
兩個台都垃撚圾，沒有誰比誰高尚。

利申：乾脆唔撚睇電視

會唔會拍拍吓變咗殘酷一叮
睇女好過啦，睇埋d老野做乜9

比返個叮叮佢

屌你咩，咩江蘇龍
未撚聽過

許嵩 徐良 汪蘇瀧 3巨頭點會唔知呀

抖音神曲咪佢許嵩原唱

有番咁上下年齡玩過QQ點會唔知

番大陸啦

屌你老母

追光者最佳翻唱喎

已Block咗條大陸傻鳩

係咪要扮聽歌聽到好感動

頂, 嗰腦即刻諗起首主題曲

大陸我只聽竇唯同某啲indie band
樓上嗰啲真係不了

送禮點都有說服力過隔離台林二汶嗰啲
因為始終大紅過
依家都叫有叫座力

VIUTV成班發明星夢MK妹
寧願熄電視好過

又話請四大天王

李克用呀 李克勤

屌 咪係 請得送禮 應該有廢老倫 同 梁榮忠

志矮請得既神級歌手咪即係叫雞足球隊

李克勤真心唔勁

幾年前睇EASON LIVE, 佢即場示範由最HEA到最認真既唱歌方法
李克勤個種唱法就係EASON最HEA既唱法

咁有冇人唔係最hea唱法
不過李克勤一直比人感覺都係有返咁上下 依家顛覆認知

劇集WO CHING

王祖藍其他嘢我都唔太識欣賞

viu嗰個又唔係歌唱節目

都係啦 成班YouTube暗星想紅

佢地9up姐，比人叫cd勤，都講到人無實力

咁係咪有咩job都唔應該接 原地踏步

咁林二汶更加無說服力

我原本睇都唔知佢帶到啲乜
但最後佢lead到好多好嘅performance出嚟

講穩定，講咬字清楚，現存既香港男歌手李克勤一定係最top
不過總有班柒頭話佢係cd機

VIU個邊明明係5集的短劇，講到好似真係組團出道咁JM9

無咩感情又係真嘅 每次都唱返一模一樣嘅嘢出嚟真係有好有唔好

問題係唱咗二十年都係咁呢

仲有人未block呢條友？